{
  "LANG": "简体中文",

  "Swings": "次数",
  "Deaths": "死亡",
  "Damage": "伤害",
  "Overheal": "过量",
  "Shielded": "抵挡",
  "Direct": "直击",
  "Critical !": "暴击 !",
  "DC !!!": "直爆 !!!",

  "History": "历史",

  "About": "关于",
  "Need Help": "我们需要更多社区翻译者的|帮助|！",
  "Request Issue": "如果你有疑问或建议请|提出 issue|。",
  "Build Date": "编译日期",
  "Theme Credits": "主题设计",

  "Data": "数据",
  "Sort Rule": "排序规则",
  "Max Combatants": "最大玩家数",
  "Show Limit Break": "显示 Limit Break",
  "Custom ID": "自定义 ID",
  "Pet-Merging ID": "召唤物合并 ID",
  "Auto Short Number": "自动短数字",
  "Big Number Mode": "大数字模式",

  "Display": "显示",
  "Display Mode": "显示模式",
  "Display Content": "显示内容",
  "Highlight Self": "高亮显示自身",
  "Tickers Display": "数据条显示",
  "Tickers Align": "数据条对齐",
  "Bottom Display": "底部显示",
  "Shorten Name": "缩写玩家名 (国服无效)",

  "General": "通常",
  "Language": "语言",
  "UI Scale": "界面缩放",
  "Opacity": "透明度",
  "Font Family": "字体",
  "Custom CSS": "自定义 CSS",
  "Transfer Settings": "转移设置",

  "Theme": "主题",
  "Theme Mode": "主题模式",
  "Common": "通常",
  "Self Highlighting": "自身高亮",
  "Tickers": "数据条",
  "Roles": "职业类别",
  "Jobs": "职业",
  "Theme Customization": "主题自定义",

  "Please enter the new value": "请输入新值",
  "Copy to clipboard using Ctrl+C": "Ctrl+C 复制到剪贴板",
  "Please enter settings data": "请输入设置数据",
  "Invalid settings data": "无效的设置数据"
}
